吊奶猩，歐聯出局嘅曼聯已經排緊第三！

死爭爛爭下季咪又係出局去歐霸

蘇b: 聖誕會沖擊榜首

幾勁

係咪有心
特登cap圖cap到阿狗最下面

放心啦，阿森納好快都會排第三，倒數果隻

除左猁，另外打歐聯果兩隊

咪咁mean啦清

想知用邊部電話睇到咁落

我哋曼聯歐聯同英超都係排第三

垃圾i窿
阿森納再跌一跌，要換20:9嘅sony xperia 1 mark 2先見到佢

利支持換5個
傷左咁多主力都仲排第一

作客第一

其實打少場

車路士呢啲出到線又贏唔到歐聯
到時前四都未必有

阿森納有錢就夠內地大把人撐

我曼歐聯都係第三 小組第三

影到第16

手機自動對阿妓Responsive

係咪華為小米新功能

屎為屌米就收鳩皮啦

達蛇用心良苦奶共成果